 2  Bu kunmekbe kabolkyimerran, wanjh birrimekbe bininj bininj nakka birrimak. Bedda kabirridjalkurduyime kunmak, dja kabindiwernhnahnan dja kabindibidyikarrme bininj rowk. Dja mak kabindimarnekurduyime kunmak.